{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 펜션궁(오션뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。 追加された人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴が可能なペンション以外のところにペット同伴時には入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としては韓屋オーシャンビューと屋外テラスが提供され、客室は禁煙です。 また、バーベキュー場を利用することもでき、バーベキューの利用料金は4名基準で3万ウォンで、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンで結構です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数について連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加された人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外のところにペット同伴時には入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において注意すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が正しく表示されない場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては韓屋オーシャンビューと屋外テラスが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "また、バーベキュー場を利用することもでき、バーベキューの利用料金は4名基準で3万ウォンで、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンで結構です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 657
    }
}